發唔發覺而家香港多咗好多犬儒

無可否認長運動係失敗咗

隨之以來淨係大量嘅失敗主義 放負等訊息充斥着網絡

發唔發覺而家身邊多咗好多黃絲 開始嘲諷運動 取笑抗爭者 話佢哋抵死 冇用 送頭

犬儒恐怖嘅係可能會因為咁而開始慢慢變咗做藍絲

如果覺得自己開始有呢個問題 可以睇吓以下呢條片做參考

失敗在街頭行動受限同自限，香港人會突破到個心理關心

場運動一啲都無失敗到

好多人係2019先留意社會，所以容易被帶風向同有負面情緒

客觀睇而家既香港比2019年6月前既香港樂觀得多
當然作為香港人成日睇住香港緊係覺得慘

失敗撚放負撚收皮

和又和過 勇又勇過
輸到咁
可以點 真心
9up下算

攬緊炒啦，國際上都係

失你老母

犬儒的人係無思考能力
又唔聽人意見發表自己的意見

基本上當日有出過去的人都仲支持個運動

又一個空account 出嚟附和

夜晚又開工了

開得好柒

同港共一樣好厚面皮

人地係點我們控制唔到
最緊要你自己係點

又係過左十二點就黎料

之前acc比死連狗ban左開個新係咪唔撚得呀 屌你

收皮啦

開個過啦五毛PR

五毛點會啱聽

睇你account 全撚部時事台po
又一個政治煩膠ac

收皮啦傻閪5毛

收工啦

事敗啦PR

叫公司開過個ac

自言自語

唔想同你坳 同同路人拗贏又點 最後大家都只會產生仇恨 冇幫助

仲有冇第2句

扮乜嘢同路分化

鋪左咁耐浪費左個ac

對五毛永遠一句

我對傻閪政治撚都係

可以收皮

事敗

我扮到咁似都俾你識穿到

你地班政治撚有幾多個ac
係未同cc台個班同一間公司
啲po擺明係集團式咁出

你地啲阿Q精神咪一樣斷送緊運動

咁講就以為唔係

唔洗以退為進啦

講梗自己

H

睇完呢個post知
成班人反左送中一年多少少
仲玩支那驚

諗住1年就可以贏到邪惡軸心果啲人先最失敗

人哋日日都想吹風失敗

運動 同革命 係可以有好多埸 係咪去到遲啲打仗 贏咗都會計落反送中運動

Ching癲得幾勻旬

你啲Ching 坐喺你格離

是鳩但啦反正做咩都係咁，香港垃撚圾

你想點姐

一早block 左

其實出黎做野耐咗就會知
唔係對抗爭抱失敗主義
係好多人成個人生觀都好失敗主義
最撚好笑係，好多fresh grad後生仔
反而仲暮氣過啲老鬼
offtopic唔好意思

最想睇d香港人受苦

你係咁鬧我 又係咁幫我推post 你想點姐

所以一早block 左

唔係咁咁點

工又搵唔到人生又冇目標

樓車都買唔到仲可以點

夜晚pr多

你推係比人知有五毛

對付五毛最好嘅方法就係唔好理

唔一定架

無出過post就5毛？
好心啦
大把人中意留下言就算
無post根本唔代表咩
咪再用呢點打飛機以為係咩有力證據啦

師兄寂寞？

哦

師你老母

乜撚野長運動失敗咗？

贏曬

以前中共面對既可能只得香港一個敵人
依家中共要面對既敵人就多左好多
樂觀悲觀咩都好 啲人灰心就一定會發洩呻下
但我信只要下次再聞到有機會 香港人一樣會人齊

呢場運動失敗咗唔代表下一場運動失敗 雨傘失敗咗未

和又唔係特別和 勇又唔係特別勇 就係輸呢到

兜嚟兜去想點

等待緊下一個導火線

失敗

師兄唔識用不推文回覆？

仲哦
場運動就係比你呢啲亂屈毛既人搞死都唔知

哦

五毛唔識收皮

垃圾channel

你就失敗

推

喺時代嘅巨輪之下感到無力係必然嘅事嚟

試問人生自古有幾多個人可以左右歷史嘅走向？

Just keep your faith and keep yourself alive

連登夜晚好多
現實身邊冇個

你老母就輸
on99
睇下幾多國家關注香港先啦柒

啱啊，共產黨冧啦，手足無事lu，唔使坐lu。

第一句已經唔同意
夜啦，祝大家好夢

運動可以有好多埸 國民黨都唔係一場革命就推翻到清政府 用你個定義我諗去到打仗之前都仲係反送中運動

ＢＴＷ，條片可以睇下
但就唔好撈埋樓主既說話一齊睇

東拉西扯

我又而更想扑你

覺

根本好多人就算藍都知支共有問題
但係因為犬儒寧願做藍/港豬算

又一個

我明白你地冇贏嘅勇氣

但連承認失敗嘅勇氣都冇

我唔覺得輸咗
改革唔會係一年半載
一定係長期戰

出兵南海既勇氣都冇

OK大家意見唔同 唔好俾社會氣氛令到自己憤世嫉俗討厭政治就可以了

好能成功 成功捍衛開槍交警個兩粒女既安全

拉 就係因為失敗呢兩隻字

D撚樣係咁 睇一個人係咪手足唔係睇佢有冇出過街抗爭
係睇佢有冇開po屌對家 屌得唔夠憤世都係pr公司

發唔發覺而家身邊多咗好多黃絲 開始嘲諷運動 取笑抗爭者 話佢哋抵死 冇用 送頭

唔發覺好多都諗緊仲可以做咩幫手

我已經冇追撃你

自己柒

Block 撚左你好耐

大家圈子唔同 呢個世界咩人都有

咁你唔認真

又失敗

人哋中意半夜

pr 又出現了，走啦柒頭

睇下幾多人幾心急駁你
嗱,唔係pr五毛国安黎架,人地講”唔岩聽嘅真話”炸

On9仔 block撚左又要犯賤咁睇我d cm
返去時事台同班垃圾圍爐啦 搞壞哂成個運動

只係依家街頭抗爭作用不大 變左好大無力感
依家主要真係睇國際線

佢應該都係近排先甩p

隨便你

大家眼睛雪亮

大家眼睛都係雪亮 係你班賤種拖低黃營質素

拉

由後期和理膠主導成場運動就知衰硬，麻煩和理膠自己無撚用就唔好出嚟柒，thx

梗係唔會完全封鎖留嚟追擊

柒頭

半夜開post(失敗撚）

問你心底嗰句都講得出呢句說話

點夠你鋪路咁耐而家事敗

全世界得香港先會想人地幫佢爭取民主，大家繼續FF下先

Block d唔block d
真係要狙擊就唔能好卜啦

柒頭

關你PR五毛乜嘢事

又要重複一次
柒頭

你肯衝未姐,上年8月講到依家

不過關你呢d冷軍free ride狗事

話無輸嗰班好多（我唔係話全部）都真係乜事都無嗰班嚟㗎，即係食吓黃店投訴表態就算。

佢哋會話每個人可以負擔嘅程度唔同。哩個人有老婆仔女、嗰一個有份唔錯收工嘅工過住無財政壓力嘅生活，每個永遠唔肯付出較多嘅人都總係可以搵到唔同嘅理由。

其實照佢哋嘅講法，係唔係班送死嘅𡃁仔嘅前途就無佢哋嘅前途咁有價值？既然而家嘅狀況都逼佢哋唔到勢死抵抗，就證明佢哋都覺得而家嘅舒適圈係接受到嘅，咁唔該一開始就咪推班𡃁仔去死。

唔係齊上齊落變咗班𡃁仔上，你就揸住本BNO去英國落腳。

用到失敗vs犬儒
又想玩16年o個招

如果係PR點解要揀啲深夜時分先至開po 而唔係最多人上線嘅中午或者夜晚開

撐夠啦

Pr又做野

你肉能酸過支那人

咁咪唔認真囉

係佢地眼中Trump= 5毛

同佢嘈晒口水 佢只係為駁而駁 不斷拉低黃營質素

挫折一定會有，但唔代表係已經失敗
明顯依家有一班人發放失敗嘅思想
想將放棄嘅念頭輸入黃營

閘住

你先係五毛

我都覺

起下佢底就知條能樣冷軍

開始圍爐

姐係咁 如果係武力對等既情況下我地一早贏左啦
如果唔係點解要繼續作犧牲
唔係FF人地幫我地爭取民主係世界大勢就係圍緊中共 佢一日唔解體香港可以係點樣靠自己爭取自由 你有方法可以教下我 我都唔怕做

唔知邊個嬲

唔介意可以睇返我第80個留言

唔洗起你底都知你PR

點夠你地

拍馬追唔上

對場運動得雞屎咁多頁獻就扮軍師 屌

逐一逐一攬炒緊喎
輸你老母

你哋PR就行開啦

投票表態

係喎 全世界攬炒都贏到

係喎,on9唔係扮

我係PR既話都唔會針對你呢d冷軍 對場運動0頁獻0影響力既廢物

你不如打多幾行字啦

條能野已經變左人肉錄音機

對五毛唔洗多

見到咁多好似上面會然大撚灑嗰啲cctoy癲佬充斥連登
有時都好難忍住唔嘲諷

又多一個出嚟抽

是但啦你開心就好

唔好咁講

對付你地應該

屌，咁清醒就早講啦，唔洗手足打足一年，大家起屋企等就得啦

佢覺得自己重要到中共要特別搵pr招呼佢

55

不斷加人圍爐

等緊黃碧雲接受委任入議會幫手光復

我都覺，多左國安法安心好多

樓豬五毛blocked

佢係夠pot就唔會整係識開垃圾po好嬲好嬲

咁又係

收錢做PR五毛何止畜牲，直頭冚家產

PR仔開始鳩吹

但係你免費做cctoy賤畜 搞壞場運動

我有條可以坐10年既罪係身你估我冇試過出去打？

2019年我覺得可以打街頭係相信當時既政府會因民意而改變或者落台

但打左成年都知班狗就癲撚左既 我唔係話大家出去係送頭 因為我都比狗咬過

只係暫時睇唔到街頭抗爭對政府仲有咩壓力 所以唔會推人出去

冇其他野鳩噏啦

失敗咗？樓主係犬儒？

柒頭

明眼人都知你條賤畜理虧你返去同返你d垃圾台友circle jerk la

痴線到㩒入嚟睇po都唔得
連登而家只有cctoy派同埋五毛pr派
唔同cctoy持相同意見就會俾人屈毛
惡撚到

咁真係大家都會明

五毛PR絶技，事敗就話唔同意見

咁走啦

今日夠字數

Cctoy全能部就係佢地自己反緊既支那賤畜

點解失敗，全世界仲打緊，樓主唔好放負

條片一年前睇過 嗰陣睇都冇特別覺得啲乜嘢
點知一年後條片反而仲啱用

係啦係啦 同埋好似係「絕」唔係「絶」
寫翻正體字啦

仲要拎尾彩

咁好啦你回多一次我唔追撃既

iPhone 手寫打錯字都有位比人入到

你終於有位入啦

拿拿林啦

我好心提你咋喎
你唔會唔諗多咗

唔會

傻啦

五毛藍絲通常突然間見到有位就會鳩衝

係就係會經歷失敗 唯獨唔肯經歷失敗就必然唔會得到勝利嘅一日

如果好似樓主咁即食文化去諗野 咁咪失敗囉
但其實件事根本就係ongoing緊
如果呢一個moment連勇武同和理非都認為係失敗左
之後每個人生活如常
咁就真正係運動既完結啦

樓主目的都係想咁啫

進行式呀屌你老母

睇得出某幾個五毛ac係專帶風向不斷放負

一日到黑不斷講輸啦輸啦，你唔做嘢佢地會話香港人係奴隸係抵死係癈柴，你去做佢地會話得雞水咁小力邊夠人鬥不如放棄啦，當有一大班人去做嘅時候佢地就會笑你係送頭係戇鳩，跟住就會講人地食花生睇戲移民你地就做傻仔之類嘅說話內容。

不過仍然有好多傻仔上咗當，然後自己講埋一份，呢啲思想就好似病毒咁一直散播落去，而極權最想人民就係全部都覺得「冇用，為民請命係傻仔行為」呢啲思想

犬儒多左係真既

咁下次唔好寫錯啦

攬炒華為 一帶一路 覺醒埋美帝 6眼 南海 印度 歐洲
全世界都話你Chinese virus支那病毒 你話痛唔痛 窮人就無嘢輸嘅 睇下邊個死先啦 支那狗

唔係失敗，只係挫折

你唔認為失敗都好而家啲人實質同生活如常無分別，但係至少有幾千人嘅生活有重大改變。

Push

無人敢發起遊行啫
D五毛咪就係襯呢個有國安法, 又有限聚令, 又無人敢發起遊行既時期, 就想上黎連登散播失敗主義, 想根本上令到香港人絕望
當有遊行時(9月6), 又不停抹黑個搞手有問題叫人唔好出黎, 仲要推爆幾個PO, 成班根本就五毛啦
其實好明顯連登真係俾人abandan左, 因為太多五毛, 但好多人個心已經根深蒂固唔會變, 繼續keep住上街

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

好PO重溫呀
呢招散播失敗主義既維穩手段根本係由蘇聯KGB已經用開用到老共照抄咋嘛
要裝備腦袋 知識最緊要
就係因為知識緊要所以共產黨創造左"知識份子"呢個詞去搵讀書人同"恐佈份子"做類比
知己知彼永遠都係最緊要

收皮啦五毛 喺度扮黃

真係有人扮

相信政府會因為民意落台，你係邊個國家國民都未清楚？

國際線國際線
唔講以為出國買軍火

睇條友講野都幾尷尬下 柒左仲要死頂 賤種cc9

又一個失敗post
出去行個圈都兩三個
睇吓今晚風向係失敗主義喎

輸成點?
願聞其詳

哈哈，應景

高登而家就係咁

成功爭取國安法

有咩問題?
乜唔係攬炒咩?
攬炒成功又輸啊?

又話訴求又話革命又話攬炒，過左一年都未分清楚想點

睇埋我下面講啲咩先

除咗想吹失敗風之外
有乜嘢原因要逐場計？
你不如逐日計啦
你唔識帶風向就唔好出黎柒啦
pr狗

晤覺